空之軌跡

跪求空之軌跡1st, 2nd & 3rd 日音中字 Mac or Window 都得(如果有window版，9衝買部新window, 宜家得部Mac用緊)

各位有冇知道邊度有得買，steam得英音英字，上網又唔覺有

胸之軌跡

記得window得舊版空軌，冇配音，後面零碧都係。falcom後來出加強版&配音都好似係psv先有

windows 最多都係得戰鬥語音版 全語音就要PSV

識野，空軌世界級

講真 由2012開始揾(as in揾日音中字) down到1st黎玩 然後就冇然後

畫面同音響唔夠玩空軌 又細又唔夠音響澎湃

已經好耐之前，畫面太唔得
不過劇情一流

識野!

跪求ching

日日爆哂肝咁玩，而家玩到 3rd，仲差幾章就爆機可以開零改

p.s. 中文版正版 CD，試過整 iso 睇下可唔可以免光碟但 bypass 唔到，無得開心 share 畀人

中學個時重玩左3次

我覺得好玩過閃軌

空軌真係最好玩，SC 尤其

咁

閃軌真係垃圾
1-3勉強玩完
4玩到一半冇哂動力
空軌當年可以重玩幾次

世界觀唔錯。

正解
空軌真係玩到停唔到，雖然無配音，但係音樂同劇情都好緊湊

創軌is coming...

利伸：空軌第一代開始落坑，玩晒咁多代

空軌1-3 都齊
買完TW PC 版 再買埋 日本PSP版...
閃之... 算數啦

閃玩左1-2 焗住玩埋3-4, 劇情拖到...........

我係F社死忠好多年，我玩佢啲驚果陣你哋可能食緊奶

但依家想脫坑，我連創軌trailer都冇睇

有冇爸打可以分享吓創軌玩唔玩得過？

將我對軌跡嘅熱情拖到冇曬

仲要得到嘅劇情真係 ...

我仲要係閃先開始玩依個系列

隻game十幾年都未完，人物一樣

唔係好想再見到黎恩...

軌跡
果時玩到碧軌結局覺得好sad,亦估唔到同依家咁相似

好似power_off巴打買2手 不過依家win10安裝好似好麻煩 老老實實當年買完正版都要上網下載返隻開心版嚟玩

空>零碧>>>>>閃
希望創ok啦

空軌1-2仲有幾隻CD嘅裝同玩game，同綑隻星之所在cd都仲喺給度
空軌3個網上認證好煩
零碧都有齊中文碟版，個故事都好好

閃就....係愛定係責任

不過入坑太深，訂左創軌

得 FC 要喺 winxp 度至玩到

SC ~ 3rd 100% win10 玩到無伏

閃軌 skip 唔 skip 得

見你哋評價好差咁

空軌3 代理官網有 patch 免認證，有碟就玩到

可以試第一集先我玩左1,2仲OK, 3玩到1半玩唔落去

1同2做緊半價

我唔知skip咗會唔會影響你玩創喎不過你試下一二先，三四會嘔血

閃3閃4好過12好多喎

創世界觀同閃一二三四有冇關連

空零閃d人物會出番你覺得有冇

一二你當一集會好好多三四次次都係屈高達

閃軌唔係好差啫
係劇情真係好拖
期待下個月創軌

接住落

今個月尾

係
仲以為而家7月

咁零碧閃玩哂要幾耐時間
淨跑主線嘅話

你玩最易，我諗一集10個鐘有機會？6集即係60個鐘

日日煲十幾個鐘應該1個月左右啦

而家套碟都係留為記念
玩就download 返開心版嚟玩
因為部電腦無dvd drive

希望趕到玩創軌

klose

講緊你純玩主線，唔使做支線任唔使刷lv，應該ok嘅不過做咩要趕，單機game黎姐

開心版有繁中咩

其實唔駛咁急, 隻創軌又唔會走左去

係咪日音中字？ 買正版完全可以 邊度有得買 同埋係window 就可以玩 ？ 定要window 7以前？

久經訓練後，直接睇日文

1,2&3 基本上係打咁多年機最epic既bgm

因為想參與討論，共同交流，討論氣氛同遊戲推出後幾個月再玩係兩回事

上YouTube睇人玩evo好過啦
高清 又有語音

TW PC版係日音中字？ 點買

玩返都係重拾下當年趣味

而家聽返啲bgm都會諗得返對應嘅畫面

usb dvd drive $2xx ja wo

應該係得evo版先有語音

fc: windows xp 32bit (用 vm）
sc ~ 3rd: windows 10 (直接裝喺自己部腦到就得)

pc 版有語音㗎咩？係中字，fb 有人放二手

碧好似有，空同零唔肯定

sc 之後 win7 ~ 10 都玩到

最簡單就係買部psvita

跪求各位巴絲指教同整合點先有得玩

課金正版cd 買部新window機都得

想要既係:
1.係電腦玩 PC/mac 都得
2.要日音中字(steam 有晒1,2,3 英音英字好7)

整合點先玩到:

1:電腦requirement

2. 邊度買同點download

有心同識既巴絲 可唔可以麻煩寫詳細
我都會爬文整合

玩PSP模擬器玩漢化版唔得咩, 雖然係邪道D

2000fun shop 有 sc 同 3rd 繁中 PC 正版碟賣，每隻盛惠 $99，得少量現貨，賣哂就無，要入手就快

建議落深水埗間 2000fun 落訂，唔洗好似網上咁要畀咁多個人資料

買部2手pav玩 全語音加進化版個體驗差好遠

$$$$$$

psv 版空軌仲係原價

佢下載版成日特價嫁
係部機貴
你得閒捕住ps store 之前見90幾一隻
實體就 應該100零蚊到 一隻

FC：要搵二手

SC：2000fun 網店有售 $99

3rd：2000fun 網店有售 $99

以上講緊 PC Windows 版空軌，無語音，有中字。

FC 嘅防破解認證 driver，只支援 windows xp 同之前嘅系統，win7 x64 以上一裝完再重開機會入唔返 windows，所以會建議裝返 vmware 再另裝一個 windows xp，想知點做你買到 FC 之後再講。

SC 無此問題，win7 ~ 10 皆可正常遊玩。

3rd 要裝官方 patch 至玩到。

戰鬥有冇加速功能

有 成隻game都可以加速

好似有

最方便應該就係二手psv+evo版

如果揾到可以考慮下嗰部垃圾psv tv

pc 版有得較50倍速

由唔識日本既傻尻中學生 開始學五十音再逐個字查字典 到而家五六年前考完N1 都係多得英雄傳說

好威威呀

勁巴 你用左幾年由N5上到N1?

認真學就兩年幾到 一開始我考N3
之後直接上N1 我以前係日本文化協會上堂 進度好快 考試又嚴 唔温書跟本追唔到進度 考試唔合格要補考 補考都fail就留班或者踢你走
但亦幫我打左好好既基礎 學到某個位自學都無問題
不過我平時鐘意睇輕小說玩RPG同ADV所以唔覺唔覺學左好多文法表現

買到未

空2 垃圾到仆街wo
地圖怪物重用
劇情又無厘頭
d執行者一開始打唔贏 最後又打得贏

今晚去北角個間直接落訂 我舊個部dell有1st 老翻睇下揾唔揾到link 比大家 今晚買到再覆你

要中字算啦
其實佢個配音都係出技果時啲哈！呵！come on!
果啲野

空軌evo版有全語音

FC 分2個版本 一個係乜語音都無 一個係戰鬥有語音
SC 之後都係戰鬥有語音

回頭是岸...
空軌開始玩
玩到閃4有d想棄驚....

創軌睇trailer就係將空零閃三代主角炒埋一碟？
但佢個落後二十年嘅引擎真係好趕客

所以我唔敢玩創
睇怕佢都起碼出幾集

創係補完閃/碧嘅故事，同銜接下一部軌跡，所以唔使擔心斬件出

你當創係空3rd咁

你用咗幾耐時間由空軌玩到閃4

空軌FC
SC
3rd
零
碧
閃1
閃2
閃3
閃4

最終戰係咁玩

創軌可能要加多行

我空/碧/閃主角群各一隊

閃4都係得呢場，諗起創軌要喺無限回廊試晒咁多組合嘅link對話就灰

北角2000fun shop
我岩岩去 佢話 1st根本無
而全部分店空軌2nd都賣晒 應該都唔會入番
3rd有 HKD198 我留左聽日先買

其實幾正
雖然技術力財力問題無辦法個個角色都寫得好深入
但都起碼叫性格分明

今集迴廊希望多啲嘢玩

中字都ok 巴打知唔知邊度有

我用咗半年 8/2018 - 3/2019 冇skip支線 人口普查咗八九成 期間冇開過其他驚

緊係唔會入啦 都停產
3RD佢個網仲標緊99蚊

由空玩到閃4
一開始覺得空個劇本神級，所以入坑
去到零碧劇本依然神，係結尾有啲變味
閃個劇本原來都好，只係拖太長，節奏太慢，塞太多可有可無既角色同事件

不過撇開畫面，現在你叫我玩返空同零，我會覺得辛苦。因為論遊戲性閃軌贏太多。

有人玩閃玩到一半就玩唔落去係因為劇情
但我現在會玩空玩到一半玩唔落去

未入坑既人，真係要由空玩起，因為閃會養大你對畫面同遊戲性既胃口

遊戲性點解閃軌好啲

空零碧個導力器好玩好多

同埋閃個場地咁細，無以前拉人埋牆強姦嗰啲打法，閃基本上範圍大少少已經係打晒全體，走位基本上無用

都唔講個極品騎神戰

其實零碧出嗰陣咪一樣大把人話垃圾，同空無得比etc
三部劇情我最投入係零碧
有時啲嘢真係回憶加成

閃個劇本係有好多缺點，但又未去到垃圾

淨係知PS4有中文版
我係日本網DLSITE買哂日文版補飛就去左玩老翻

你咁講我又唔同意喇
明明閃2爬樓梯充滿遊戲性

竟然有拉人埋牆既打法
我玩空軌一直係屈盾等紅毛炸 零碧屈閃同永動 閃軌鳩炸

空-疊盾流
零碧-at流
閃-一刀流

玩左閃2後就放棄左個系列
最憎玩後宮...仲要連個故事都唔掂
為左出多幾集可以拉長嚟做
最ON9係根本寫故事條友能力不足

好心完左佢,出新系列好過啦
依家變左賣女為上

會唔會玩創

不了,今次仲分3邊講故事
咩熱情都無左
睇死又拉多幾集

創軌得一集
下集換引擎換主角講大陸東部

羅伊德第一招技 碧軌buff完之後會吸人
戰鬼聖女嗰啲都係靠呢招屈佢

真心，閃2唔係真係咁差姐

SC約書亞真係冇得輸

閃2口講第三條路實質幫政府打柒貴族

同埋用大半集嚟揾同學on99

我到而家都覺得煌魔城頭兩層係唔需要救場

不過間章爆鬼之力真係成套閃1-4最有印象嗰幕嚟嘅 blue destination>all

第三條路應該係閃軌最on9既劇情

搵同學我又唔覺有問題，強調同伴之間羈絆，零碧都有類似劇情
幫政府打柒貴族係佢寫得唔好嘅，玩家期望見到真係打內戰，但呢類故仔從來都係王道熱血劇情

戰鬼我係用火魔法+隱形爆谷
聖女屈閃+物盾擋s技 如果一路有升時屬核心應該已經可以屈永動

個人排空FC>碧>空SC>零>閃4>閃3>空3rd>>>>>>>>>閃2>閃1

好game 一推，成個系列起碼玩幾個月

有玩過哩隻先好話自己係F社老屎忽

佢應該未食奶

F社黑歷史咁都掘到出嚟

精蟲都未係

可惜軌跡系列已經玩完

之後全部都係學圜英雄主義 JM9

胎都未投

我係上網搵iso放落ppsspp玩
空3部 零碧都有得玩

閃軌最厲害係同一個engine，可以整到4隻除咗戲情之外就一模一樣嘅game出嚟呃錢

騎神真係垃圾
出晒戲

可惜,最後變最恨

閃軌9成戰鬥都唔洗用腦，用晒同一種打法:裝霸道珠>食攻擊up buff>連開4次大招清場

其實玩左差唔多10個鐘空fc見到佢話序章完o左嘴
覺得劇情好拖
想問後面其實有冇驚喜
見大家都話神作

閃1234 合成2集就合理

其實成個劇情其實好怪
每一章就跳個 “boss”出來
可能係乜個結社嘅人
然後打完之後就老馮話未出力，準備出力個陣
就有第三條友出來阻止
然後結社d人就話： 算喇，試驗來啫
然後就走咗
幾乎每一章，每一個到訪嘅地區都係咁

極度拖泥帶水
創可能又要分12345

七至寶 講咗個少少，大把嘢好難完場
不如出返利貝爾王國啦
唔想睇後宮英雄主義系列

佢個鋪排世界級，值得慢慢玩。
佢係一種純樸平靜嘅鄉村開始
然後開始越來越入味
真係值得慢慢玩，絕對神作。

第一作基本上係新舞台既舖排,
去到第二作先爆發,
FC→SC
零→碧
閃就123都係舖設

空軌系列係我第一個亦係唯一一個玩過嘅RPG
劇情 配樂 畫面 玩法 全部都一流
玩過空軌就唔敢再玩其他RPG
怕會令自己失望
各位巴絲有冇咩拍得上空軌嘅神級RPG推介

玩埋零/碧，唔會令你失望

老豆屈機到，點打呀

老豆只係戰力單位嚟

零碧就應該完，開新故仔好過，閃1開始變撚左機器人大戰都唔知做乜鳩。
個故仔為左拖長個系列完全變左9唔撚搭8，無啦啦是旦搵個舊人又話幾柱幾號聖騎咁都on99, 邊有故仔有咁柒多組織架，又獵兵又乜乜柒柒咁，我都唔想再講，完全發展到9唔撚搭8
最撚搞笑係咁多個系列都唔會死人，平民都冇死過，全系列淨係死左1個人

P4G / P5R

先唔講故仔點解唔可以有咁多組織
你最後果句係劇透?

老豆唔係最難啦

你可以用無敵防佢大技，4 條友企開啲用魔法打。零軌風劍有招閃黎閃去會消除無敵盾接大技全場秒先麻煩

關你撚事咩柒頭，留言都要睇你個無名氏頭呀

閃1-4個故事真係幼稚到一路玩一路有尷尬癌，打曬冷震
都要未計由空軌開始果堆 搵貓、送貨劇情係度浪費時間
又要講到帝國人受至寶咀咒先咁嗜血，
但D人物既對白好似認真地講on9野咁，因為到最後都一定BBQ解決
話就話軍校但溝女多過練兵
D「同學」冇一個有自己性格，全部係黎恩既性器同奴隸
成隻game D對白同表現手法完全唔連戲
完全冇戰爭既緊張感，
依家活係香港反而就真係感受到就嚟世界末日
仲要強調黎恩同克洛之間 完全唔made sense既gay友誼
有d角色點都死唔去，一定要留返條命BBQ
整埋d on9絆劇情俾你溝曬D女但最後一定係跟返官配，痴撚線
要幾唔在意劇情、剩係J二次元女既青頭毒撚會覺得閃軌係好玩

做乜咁燥呀 未飲奶呀

空軌個劇情真係好好 sc最好玩

上面條撚屌咁激動做乜柒

樓豬而家係咪諗住買 psv 版

佢好似今日去買3rd
樓主如果唔想搵2手 又唔介意畀運費可以試吓上台灣網買fcsc

空FC進入終章果段過場劇情到而家都仲好深刻
可能係前面一路個鋪排都算幾輕鬆
跟住突然黎料
個人感覺仲震撼過空SC果段

反而玩到閃軌有咩突發野發生
都係心諗 唔洗問實係結社搞事

可能因為哩個系列心諗都係target老粉所以個劇本鳩整算數
伊蘇果邊要吸新客就投放哂啲心機度劇本

F社GAME大量死人既場面基本上只會出現喺文字描述,
唔會實際上整出黎喺遊戲畫面度,
主角基本上都係大愛主義者更加唔會落殺手,
純粹大奸大惡既角色都係極少數,
總之暴力少少或殘虐既場面今時今日既F社絕對唔會做

碧軌就認真製作 閃軌就好似煮飯仔咁

伊蘇集集都死人
伊9親手殺埋自己個fd

有死過市民...

閃軌最後都落手殺喇

咁其實唔一定要死人先叫好但有後宮劇情好多時都破壞哂個feel
就算P5果啲公認神作啲後宮劇情都好鳩
啲女無啦啦就約你出去玩
傾兩句計就冧哂啲女
啲女自己無緣無故就冧個男果啲仲鳩

起碼動手殺人5隻手指數得晒,
伊蘇8個族種滅絕都係偏向自然災害, 無名氏上島後唯一殺到既人都係船長,
9就無計, set到冇得自殺, 唯有求紅毛幫手

閃軌駛撚分析咁多
單係社長話將自己代入黎恩黎寫
就已經同川原礫當自己係桐狗有異曲同工之妙

社長有鬼之力仲可以召喚騎神?

其實閃軌劇本係竹入寫.....

1代個占卜師無啦啦就話死左呆左呆
咁就開左個頭每集都要死條友
沉睡果啲同死左都冇分別
始源又死老豆
有邊集冇死人

死人就總會有, 但直接落手殺既真係少,
直接殺人場面最多都係碧軌

推

都唔係講係咪親手殺
佢話軌跡集集都全部冇死bbq end
我話伊蘇相反集集都死個自己友虐下玩家

空軌都死2件
零軌死1件
碧軌就一車車咁死
閃軌就唔提了

咁樣叫死忠

佢又話咁耐靜係死一件
死果啲係奸角定村民黎

成套軌跡系列最佩服蓋
可摸以出個零軌前傳俾我玩

死一兩件嗰D係主要角色, 忠定奸就唔講咁多

又唔帶聖靈藥

收部psv玩evo啦

所以CUT淨亞莉莎線就完美

亞莉莎係咪東幻果個扑咪西條女
點解整到成個風俗娘咁

二手 pc 版幾舊水就有

巴打 受小弟一拜

唔記得東幻邊個風俗娘扑咪西
但係亞莉莎唔係風俗娘囉

點解成間機舖得佢隻驚賺到遊戲幣

巴打你走先 我幫你頂住

但evo正d，隻game咁舊，人地肯花資源咁俾心機整過,幾舊水買正版支持下

完全係鞭打本王果啲look喎

PSN日服特價咁快有PS4版popo軌跡份

係魔法少女，唔係風俗娘

利申：由psp老翻零軌入坑，之後買晒空軌1-3evo,同零碧evo,閃軌就遲d特價先買

諗到個方法可以免費玩空軌之餘又唔怕老翻問題

搵個有空軌嘅巴打，開 teamviewer，搞掂。

明明咁清純可愛

不如上youtube睇片當打左，
我當年冇錢買game都係睇game書攻略ff自己打緊機

邊度有？

佢本身唔係咁著架麻？
唔係啊麻

試過睇片，悶到，跟住的起心肝買二手，幾舊水入手，爽，直接自己玩果然正好多

facebook

睇漫畫算不如

買正版都係想用錢支持間廠 咁同老翻有乜分別

有，阻9住人用電腦

沒那個必要

衰過老翻

知唔知咩係 teamviewer

你買二手都唔會支持到間廠，啲錢都去唔到間廠到，嗰隻仲要係空軌，想買隻一手都難

vmware 裡面開 teamviewer 咪阻唔到

所以我叫樓主唔介意畀運費 就上台灣網買一手

唔想玩又想睇劇情嘅可以去喝度，官方整咗空軌fc解說

好似係云姐整

有冇 link

睇咗一陣頂唔順 close 咗

fc都要搵 但sc博客來見到有

云云唔係官方？

無話唔係

我意思係無自己個save 睇漫畫算
crowd source cloud gaming 去玩舊game可能係一個新既start up idea

跪求 而且我得win7又唔知玩唔玩到 佢地要require舊d既OS

SC

FC見台灣D拍賣網有 但唔知信唔信得過

閃軌開始就稱號放題
成日叫稱號唔叫名勁毛管戙

云云都真係唔話得，出曬力。feel到誠意

空軌每個角色都描述得唔錯

但閃12，之後閃3
加埋成3-4隊角色，d背景立場複雜得來無特色

幾乎全部都係鐘意主角，瘋狂吃醋爭寵
完全無空軌各種二人愛情觀

sc最感動個幕係沙灘，終於重遇
配埋個bgm，簡直

好多副角色刻畫都好深刻
例如公主 玲劍帝 搞笑王子
阿加特同女童

反而閃d角色，深入唔到，因為實在太長，想每個人都寫，但又寫唔嗮，然後又要聚焦主角，根本代入唔到，完全無緊張感

sc上結社方舟，入孤島尋龍，最終入漂浮島
好多真係震撼到癡線

fc 要 winxp 至玩到

羅爺太空跳落黎都冇穿冇爛
蓋中一槍就收皮

無記錯嘅話社長講過空軌原設都係開後宮

有d夾硬加落去
西風同鐵機二人組
好似有左個模唔好哂咁
加埋落去

玩過空1-3+零碧冇玩閃
想問蕾恩認返親生父母未
對玩空軌既人既話係爭蕾恩件事就完滿結束

未

閃真係太多人, 每人又要插一節, 搞到個個D劇情都好少

所以閃3得返5個學生描寫方面咪好咗好多

閃4有去見親生父母，不過冇相認

我係玩超耐以前既開心版(中文)，但Steam買正版(但英文)
語音就

我玩到3rd先發現呢件野，所以只係3rd度試過
Zero/Ao你未玩咁我唔理住

我就有部psv
之前趁半價買晒123（中文）

正價買哂1230碧

有邊個係 唔係得女主炸咩
情比金堅

不過3rd純補返全部劇情
好似係史上最唔主角嘅主角
不過第一次見到聖痕開啟，都幾震撼

最多俾埋公主同山貓號條女

高達真係好破壞劇情連貫性 打到尾係要吹雞叫部野黎收尾 超級戰隊咩
個戰鬥系統仲要普普通通

個女主角太出眾太陽光，無人敢係面前作反

戰鬥系統算流暢
係d技能加 迴路太屈，全部一招秒
明顯set數據個嗰唔掂，搞到瘋狂疊加
空軌就真係一個個堆砌技能出來，仲要配合有d角色分幾條線，超辛苦，基本上可以用1-2個鐘堆砌
，但就好多元化同自由好多

係機器人大戰先最單一，完全唔知道做咩
根本第一回就直接上騎神劈d 反派咪得

佢聲稱騎神要消耗靈力，唔可以隨便用

雖然同陽光女主一齊好歡樂，但我鍾意公主多啲

突然好期待會唔會10年後重製版
有嗮語音，3d嗮
好多game而家都不斷重製再賣

公主係隊伍必備
當時仲記得佢係一條線迴路
唔似女主咁條迴路分三條線
好容易配，然後走魔攻加補血
無人可比，居家旅行必備

我話普普通通就係指高達個戰鬥系統
用高達大戰黎收尾 姐係高潮位啦
然後個戰鬥系統垃鳩圾
望住兩垃圾高達爆鬥氣 你一刀我一刀
變化又少又無其他戰術揀..黎黎去都係個幾招..
點樣熱血 點樣高潮
同熱血有得比.. 一個就唔用高達 玩暗殺..一個就無啦啦就去玩高達

音樂熱血，完

鋼之聖女 = 團長

水屬迴路一定係佢優先裝

所以更應該所有boss戰都一開波就call高達出嚟，用大劍劈死d人仔。唔洗好似依家咁，下下見到結社班契弟都先打牙效，好熱血咁同班同學仔螳臂擋車，跟住俾人打到得番半條命先叫高達出嚟，完全唔合邏輯

男女主 加 公主，然後其他就配王子/紅髮
王子技能麻麻，但係好想睇有佢嘅對話
堅正

沒有那個必要

其實閃3開始除咗聖女劫焰宰相呢堆真外掛之外，舊7齊人就算唔call騎神都無可能輸 閃4冰女兩個蛋散對着新舊7十幾條友叫佢地call埋騎神都得，黎sir都串鳩佢你兩個乜料啊call騎神? 兩個加埋都未必夠劍聖恩打啦

老師係呢隻嘢嚟？

唔係好明講緊咩
姐係要做咩

即係3萬蚊過夜...

騎神大戰係儀式黎
麻煩在唔可以直接上機對戰
要打熱身戰暖場先可以上機打
仲要去埋指定地方打
否則就算拆左對面部騎神都搶唔到對方既力量
騎神散左都可以無限復活

玲最慘經歷

唔係

咪閪樂園玩小孩遊戲 依個樂園玩大人遊戲

不過佢全程都用好隱晦嘅字眼形容呢種交易
否則都幾難頂

公主好似3 水屬珠

真正一條線魔法最強係蕾恩

仲要s技補血

lm

俾人屌得多
佢空3rd改同閃軌話樂園係做實驗
但原版3rd同零碧都強烈暗示係

零軌某政要都係佢客仔

11哥議長

基本法講明佢係 社長憑乜改

一邊做實驗一邊提供服務 無衝突

用身體做實驗

實驗內容：如何令客人高興

星之門15個內容都幾痴線，暗示埋口爆

係令人有幻想

試咗 SC 同 3rd 都可以將正版 CD 整成 iso 檔達成免光碟啟動

係咪有得happy share

閃3 個男主係又叫高達唔係又叫高達 跟住就俾救場人stop佢
睇到好撚尷尬

空軌三部曲 真係世界第一 零碧閃軌完全兩個level

空軌幾乎四個最勁可使用的角色係度
都係首先時間加速 減防戰技 之後延遲咁打

我唯一最欣賞閃軌的係 我終於知結社最強係邊個劫炎真係好L屈 幾多個約書亞都唔夠打

其實凱文好L勁 我覺得同約書亞同level 當初玩SC果陣完全估唔到佢3rd咁L勁

我好希望佢好似創軌咁高清3D動畫化 之後出番remake 咁

以前email 過falcom 覆我可以官網買，但係唔平

約書亞係結社單挑最廢果個
青頭神父應該勁過佢

神父3rd之後唔係青頭啦不過神父有聖痕的確勁d

玲真係好慘俾d仆街大叔係咁強姦又口爆又性虐待到佢不似人形

其實零軌唔夠閃班人打係正常 話曬都係軍官學校出身 又打內戰 但分校長打win 鋼真係咁即係閃的約書亞都win到咁解

約書亞本身係擅長速度暗殺
唔係用來正面傢
結社第一號暗殺手來

當年連住玩，fc聽完星之所在處跟住開sc聽到銀之意志金之翼流哂馬尿

女主邊忽勁

單挑贏levi
廢極有限

女主緊係勁佢3rd已經係A 遊擊士 差莎拉少少咋佢

仲以為你講緊戰鬥系統

女主係招必技 戰技係垃圾

game系統上到A
但官方解釋佢地兩個仲未係A
由零軌去到閃4, 提親A級遊擊士都冇佢地兩個份,
最多都係讚佢地前途有望嗰種

同杜芭莉打100場畀你贏一場嗰種

聖女既實力停滯喺佢廿幾歲死既時候, 變成不死者之後冇得再練上去,
軌跡世界係薑越老越辣, 分校長比聖女死嗰陣大幾歲

相克同鐵機隊打嗰陣擺到明對鐵機隊唔公平,
我玩嗰陣時心諗, 鐵機隊好慘, 畀新舊死咁多高手圍死,
隊士分散最多畀兩舊鐵佢, 又用唔到星洸陣

黎恩嗰陣實力只差一個心理關口就去到劍聖水平,
其他人又好多都係執行者級既實力, 比起支援課打聖女嗰陣大大有利
騎神戰係食左紫騎+克洛, 仲算吹得過去

勁過廿幾歲嘅佢咋
非人之力果時未用 唔計
好似係

吹就咁吹,
但由始至終都冇具體展示過非人之力有幾巴閉,
明明就想借參加相克打倒幕後黑手救大帝,
直到死都冇show過出黎,
所以我個人既理解就係非人之力就係包埋騎神,
咁聖女上騎神又真係冇人類靠肉身可以打贏

變咗不死者就唔俾修練變強呢樣有啲夾硬

同埋俾分校長砌低聖女直接鞭埋劍帝屍

不過最誇都係閃3 勞拉+風哥+班長多把神器就頂得住劫焰聖女 所以閃4打贏我無乜意見，黎sir 勞拉 風哥 班長 菲 莎拉 神速 克洛 全部同級嘅一齊上當講得通啦
碧軌主要戰力得莉夏 蘭迪 瓦吉差好遠

頂 後尾查番原來冇提升左佢地做A係B~B+ 但我記得紫電見過佢地

約書亞最後贏佢唔係因為力量
係因為突破咗自己速度嘅極限
開最強速度瘋狂打劍帝

想當年約書亞係塔頂對戰劍帝
首戰鬥bgm第一次播，真係起嗮雞皮
劍帝專屬bgm

如果創軌可以用番曬空軌所有人就好凱文神父好Q勁架

其實圍毆完再出埋口術先贏

啱啱社長訪問講咗會出場，pv都有佢架船 有無得用就唔知

莎拉一早升A已經係吹到係難得一見
差唔多年紀嘅雪拉同重劍都係啱啱先升

實力約書亞實夠班升嘅，不過劇情唔安排啫

靠撻家姐個朵

ED會用佢

有冇人玩過那由多

異世界一說覺得可唔可信

睇F社點吹 暫時都係得托娃講到好似有D關係咁 另外仲有隻咪閪 那由多果邊就生物 軌跡就係熊貓

空1st 以前用快快遊戲down左落黎 我呢部係Dell 3700 win7

同2000 fun 買左2nd and 3rd
過幾日攞

我都係舊時睇大陸d人推測

碧軌未出零軌岩岩完果陣有個大陸team已經估中左碧軌7成劇本

最緊要既係佢地估中左琪雅有穿越時空既能力同埋估中琪雅同羅伊德第一次見面已經唔係琪雅既第一次

女豬實力唔係係戰鬥方面

佢係吸引到人去跟隨佢，簡單d姐係傻婆+大家姐

約書亞果陣有出埋嘴遁
萊維一 ! 就甩手

始終覺得劍帝到後面係放水咗
始終劍帝都一直懷疑緊結社
俾佢2公婆行動感動咗，選擇交託俾佢2個
因為閃3個陣個嗰炎火條友都講話自從劍帝唔係度，佢都無咗對手

其實都神奇，好少rpg係女角做最大主角
而家90%都係男角然後開後宮團
所以女主好正，真係好陽光將來應該都唔會有女主做主角

唔使擔心，肯定出
回憶殺先係最值錢
而家d公司好精傢

好似零軌碧軌，佢2公婆都旅行亂入明明可有可無。

無佢兩個你地支援課團滅咗啦

係咩咩劇情來，唔係好記得

零軌最後靠Renne救場 無艾約就無Renne

哦，咁都算嘅
一小段幫助推進劇情
用其他角色幫手都得嘅

係三個

而家既支援課係二週目黎
一週目冇空軌組幫拖滅左團
然後琪雅load save

其實有呢個function，唔係可以無限再來，結局唔好就刷到好，點解唔keep住用落去

碧軌既幕後黑手就係想用你講既嗰種方法改變世界,
但就會將琪雅變成工具人,
幻之至寶就係承受唔到人類負面既欲望過多而自我消滅,
當支援課救佢出黎既時候就已經失去至寶既力量,
而家最多都係得D力量既殘渣留底

原來係咁。 每次玩完都要等下一套
已經開始唔記得d劇情

唯獨空軌最容易get到

不過就咁睇，創之軌跡只係過渡
共和國個邊都未出，睇怕都要10年鋪排

玩完空軌3rd準備玩零軌
呢個攻略網站好正，以前無零軌而家出埋，碧軌未出

BTW有無人知有無Discord for Falcom / 軌跡

我3個月前搬屋free晒全套出去

FC, SC,3rd順住玩真係正到仆街，呢D先係RPG
近掛都想重溫, 但steam得英文版, 中日都冇
去到零, 碧都仲OK
閃1叫左爆左既, 閃2打到一半, 3直頭冇買，宜家仲出到4，賴死唔完係要玩爛個IP

空軌fc 開始睇

其實唔係好想睇

唔跟足又怕拎漏嘢
跟足又無新鮮感好快悶無哂樂趣

不過女主D 技真係麻麻
最好係招鼓舞

佢老豆就唔同, 一黎整招麒麟功+攻+速, 鳳凰烈波又可以全場秒殺

主宰成場戰爭嘅男人

閃3前咁多鋪排我仲以為聖女係全驚最好打，原來係蛋散一名，鳩到呢

劇情設定上正面贏到聖女既人去到閃4為止都不出三隻手指數,
但遊戲系統難度setting完全失誤

SC打執行者 碧軌打風之劍聖都會加兩三部機 唔會人多蝦人少
閃次次都玩圍毆 打克蕾雅雷克多黎恩仲要話你地得兩個我地唔出咁多 出6個啦

克洛神速咪醒，屌你地出4個好啦

冰女兩個就抵死嘅，一開波叫人出騎神打佢兩個

劇情設定都壞咗啦，一開始講到聖女天下無雙，跟住比分校長打贏，點知原來分校長同佢師傅實力差唔多，而佢師傅又同八葉老嘢實力差唔多，計埋老豆、鬼黎恩（支線打到分校長跪低）、黑旋風、風之劍聖，數數吓差唔多有一打地上最強

仲數漏咗騎士首席

紅曜石一直無落過場但係實力同聖女掛勾，聖女一柒連累埋佢

好彩萊維死得早 如果冇死到閃34又會唔知俾邊個打到跪

終於買左 宜家就要諗下點用compatibility mode玩

限定版

再一次多謝power_off巴同其他巴絲既意見

Enjoy

有得玩就好

錯啦, 係圍毆圍到跪,
頂級高手戰敗基本上都係輸畀圍毆,
閃3尾黃金羅剎單挑跪其實並冇出全力,
閃4中段喺月靈窟爆黃金鬥氣當住新舊七組十幾個人面前話圍我又如何,
爆黃金鬥氣就係外號既由來, 然後就畀人圍到半跪喇

係 圍毆先岩
黎恩做到劍聖真係冇說服力 淨係識圍毆
親生仔真係唔同啲

當然知啦，只係想講 地上最強 都其實係有好多個嘅重點，而係劇情上聖女亦都完全冇零碧嗰陣嘅天下無雙嘅feel原來好多人(友方)都好接近/超越咗佢

其實係支援課太廢

喺濕地嗰時莉夏完全睇清聖女出手

星見之塔圍佢一個（有莉夏、奇瓦、蘭迪），3個都有執行者實力，都只係夠力打爆聖女個面具

閃軌明顯係設定崩壞

閃鬼設定崩壞就一定
但莉夏同羅爺 閃二打黎蛇都唔贏
一年後黎蛇加校長贏咗聖女都可以接受
如果支援課1206年打多次應該都可以贏到

Btw碧軌除咗打瓦魯多劇情有用過瓦奇 打聖女冇用 唔知佢嗰陣有冇用聖痕

問題係舊7+神速坐底有8個人同碧軌3個主力同級

不過唔係閃3寫廢咗聖女都或者會覺得唔夠打

我覺得唔係寫廢咗聖女，而係佢哋寫劇本嗰陣唔記得分校長同好多人戰力相近，跟住聖女一輸比分校長，成件事就錯曬

媒體：在以《創之軌跡》補足《軌跡》系列世界觀的時候，有觀察到不同系列的玩家族群有什麼差異嗎？

近藤：最大的差異是年齡層的不同。

就我自己的觀察，《軌跡》系列的玩家大概可以分為三大族群。第一是《空之軌跡》系列的粉絲，因為這系列的風格最接近傳統 Falcom 作品的風格，所以玩家大部分都是老 Falcom 粉絲，年齡落在 30 歲左右，一路延伸到 40、50 歲都有。第二是《閃之軌跡》系列的粉絲，年齡落在 10 幾歲後半到 20 歲之間，這群玩家在老 Falcom 粉絲眼中算是...“新人類” 了（笑），是全新的世代。兩方其實有點水火不容（笑），很多老 Falcom 粉絲不太能接受《閃之軌跡》的風格，覺得這根本是美少女戀愛遊戲之類的東西。

第三個則是《零之軌跡》與《碧之軌跡》的粉絲群，其性質則剛好介於前兩個族群之間。很多來 Falcom 求職的人，都提到自己最喜歡的《軌跡》系列就是這兩部作品，這些人多半是從 PSP、PS Vita 等掌上型主機全盛期開始接觸 Falcom 遊戲作品的玩家，對掌上型主機有比較高親和度的族群。

------------------------------------------------------------------------

自己係邊個年齡層, 對號入坐啦

我係F社死忠好多年，我玩佢啲驚果陣你哋可能食緊奶

3rd 要裝 patch 至開到 game

sc ~ 3rd 咩 windows 都玩到

game 裡面無加速功能，記得 down cheat engine 自己較速度，btw 洗唔洗我開心些牙個 cheat table 畀你

絕對好呀ching
tg呢:

夜啲連埋爆機 save 放上 google drive
畀你直接二週目開始玩
只怕你學壞手勢返唔到轉頭

話說巴打你之前話fc會壞window係最舊嘅碟版？
因為我之前去2000fun買咗隻fc戰鬥語音版 唔敢亂裝

你用 vm 裝睇下有冇 starforce

聖女勁係因為有巨碩之力喎...
佢有講明校長打得贏佢係因為佢純粹用人之力同校長交手

頂

好想知點解鬼姬系列出steam出得咁慢
創軌又無steam

F社基本上冇能力搞多平台,
當年閃1同時出PS3同PSV版就搞唔掂, 搞左個龜速loading出黎
加上想集中時間一年出一次新作, 所以就依賴其他公司幫佢移植
STEAM就係 NIS America 同 Xseed 幫佢搞,
近年新作都係NIS負責搞移植, 起碼等兩三年以上

開到 fc 未

未試 其實只係問定先 我一早玩過 驚幾年後拎番出嚟先知玩唔到

其實好想問下
有無女仔係軌跡fans傢
呢個post有無女仔傢
想知道佢地角度睇空軌同閃軌
係咪差異好大

youtube上面都有日本妹實況玩既...

香港係咪無乜
尤其閃軌咁後宮

我覺得D 人物好靚 勞拉好型

勞拉必備，戰鬥力驚人
配迴路，場場s技

我反而唔用佢
用菲衝上去玩迴避坦反擊

迴避反擊流派真係好破壞成個遊戲
個主回路迴避反擊幾百%

咪設計失誤囉

由閃1開始全部都係咁
成個戰鬥系統被某d迴路bug嗮

因為有正副迴路嘅關係，組合完基本上大部份都係屈兼萬用，仲要有指令
就算唔屈回避反撃同第一下兩倍傷，根本戰鬥都係冇難度。所以我覺得都係舊作戰鬥好玩啲

閃軌真係好易打 空軌好難打 d 普通boss勁厚血 勁的人又高攻高防 我志在睇劇情先買番來玩

vita tv

有冇人知創軌係咪接閃4真結局之後

黎ching二代開始鬼化招裏疾風跟本無敵
而空軌3rd evo難玩到仆街 改弱左bug理

唔知係咪食得屎多
我自己就同主流意見好唔同
反而係閃軌free play引我入坑
之後玩番哂前面空零碧始終最鍾意都係閃
特別係閃四

最鍾意成日去搵npc吹水
好多npc都有自己既故事
之後返返去會有後續
當中有啲小故事橫跨左四代（有啲包埋空零碧
有啲故事仲好令人深刻
做到咁詳細既game都係第一次見

我身邊d朋友無一個玩過軌跡

BTW 閃3真係好撚柒垃圾 拖撚到

想入坑 追完po之後
伊賽魯 卡卡布係咪唔同 要唔要玩埋

閃個劇情都算，填返d坑
但拖戲，拖完可能容量同時間唔夠個收尾就hea

屋企有The 3rd嘅碟呀
但真係點知而家新嘅laptop會連個CD-ROM reader都cut埋
屋企無reader
想玩都無得玩

可玩性嚟講又真係空最高
印象好深果陣日日喺度砌迴路魔法

去到閃軌劇情資訊量同埋各種元素都爆晒棚
反而頭頭唔到岸
可玩性大跌
但好似軌跡系列咁，用十代嚟連貫同一個世界觀底下嘅所有人同事，個劇本喺規模上喺RPGs嚟講都算係無敵，所以唔打算skip閃

利伸已訂創限定版

可能因為以前迴避堆唔到太高，個個都唔會考慮，淨玩攻/防，所以搞d新意？

菲配到上100%迴避www

空軌fans 冇玩閃軌
零軌玩過3次都玩玩吓棄咗
空軌啲角色太有魅力
續作冇乜邊個及得上
由3rd開始已經麻麻地想繼續玩

完完全全冇關係既.

軌跡系列只需要追掛有"X之軌跡"之名既集數就夠(空零碧閃創),
那由多之軌跡暫時可以例外

基本上係

但就似乎因為某D原因搞到幾條世界線混雜左

閃軌先開始玩
個人覺得1，2都ok
3，4人越黎越多劇情又長又臭
3已經覺得人多，4仲越黎越多
R晒頭，前面空碧零都係睇wiki補元算

黎緊創軌都係因為洗濕左個頭先諗住繼續玩
我已經唔在意劇情了......

原本ps4想買零碧改，但又冇咩動力咁

伊賽魯 本身屬於屠龍者系列 係之後內部原因先改咗做英雄傳說系列
卡卡布 算係英雄傳說系列第一作 成個卡卡布分3集 由唔同主角主導
入返正題 如果你淨係想玩軌跡 就可以唔洗玩伊賽魯同卡卡布
軌跡 伊賽魯同卡卡布 都係唔同世界觀
軌跡又包括
空軌FC SC 3RD
零碧
閃軌1234
創軌
曉/星軌

另外那由多之軌跡 雖然F社經常將佢同其他軌跡擺埋一齊 但係世界觀仲未睇到有乜明顯嘅接觸

雖然後期打法都係公式制

加速自己 減速對面 ，約書亞兩連斬當普攻用
3rd 就比較fans 向，後期全部角色分三team 玩
記得有個金髮佬速快招技可以連出

bug理

好似唔係wo 本身果三個角色係同一個世界來

基本上暫時無定論，可以99%肯定嘅得Normal end 至寶恩

另外pv克州都有幾場唔夾嘅位所以有人估有幾條世界線

你應該要重睇番幾次PV,
本應畀人拉左既盧法斯無啦啦走番出黎,
本應喺閃4 true ending 消除左既詛咒上左克州市民身,
貌似黎恩既繃帶人, 哩個已經係最大既提示

真 真出個堆好麻麻

閃好垃圾 玩到一半唔想玩

冇玩但係又知比唔上舊作

FC係OK架 冇咁公式
SC開始好公式 土, 加速-速
3RD bug理

太誇張個金毛，自己一個人配條皮鞭同加速可以十連擊光鬼斬

痴撚線

閃3打撚到一肚火

就黎出創軌

但係我覺得
個人認為姐
3RD都好玩過閃軌

但係那由多仲好玩喎

其實個故事背景需唔需要寫咁多連續劇呀
第一二集其實係少女愛上義弟，再千里尋夫記

閃3我燥撚到差唔多由一開始就飛對話飛到結局先睇
睇撚住佢逐條女係到溝就燥

問題係隻game未見到有地方同正傳軌跡世界有關連
畀好多人屌佢掛住軌跡個名呃飯食，誤導玩家
直接好似東京幻都開個新系列好過
係唔知會唔會喺往後既軌跡拉番佢同正傳有關連

你有冇玩過

game盒連game仲好好保存

戰鬥系統沿用返那由多仲正啦

咁玩伊蘇/東幼算啦 雖然轉四季係幾好玩

幻由多係好玩

直頭要加多行

其實佢野心夠既話整到火紋咁行劇情，戀愛，日常+ srpg，完全冇問題仲有角色已經塑造過既優勢，仲唔駛攪到多人到煩，咁樣做外傳試下都好啊

有冇人可以講下那由多個劇情??
會唔會有機會用馬克邦做接合點??

太多角色
而每個角色都設定到半主角，即係有嗮背景，人物經歷，複雜背景，然後主角主要逐一“感化”，逐一“開解”

所以篇幅勁大，對於錯綜複雜嘅關係，成日唔記得邊個係邊個阿爸，邊個阿爸係咩關係，咩職位

其實我有個懷疑 就係閃4果度佢哋焗你打完一般結局先有真結局 咁即係有股力量reboot 左個結局啦但負責reboot條友唔係琪雅咁係邊個
同埋創軌體驗版已出

主角行行吓執到個識放魔法嘅小矮人 跟住去到一個異世界見到一個沉睡嘅白毛 之後就日常返去自己嘅世界 冒險就去異世界 然後冒冒吓險發現由細玩到大嘅朋友係白毛嘅啊哥 跟住又一大輪2個世界不共戴天之類例牌嘢

好似出nm唔係出tm既必要條件

可以直接出tm喎

第一次一定係普通結局先

有睇Youtube Gameplay追劇情

我諗只係好似行普通rpg比多結局你睇姐，之後劇情會跟返te 行（利申9up

淨睇PV 似行哂2個結局

有無人玩過卡卡布三部曲

當年玩完空軌三部曲，見到台灣巴哈話卡卡布都係神作，於是硬頂住上世紀畫面去玩

點知真係神作，無論音樂，劇情都係一流，唔輸比空軌
係戰鬥系統太on9，全自動逼你不斷S/L

可以玩PSP重製 戰鬥可以畀你控制返

港版ps store未有

要買零軌同碧軌再抽選

我都係電腦玩零碧好，不過日文版

「白髮魔女是小說，朱紅血是史詩，海之檻歌是散文。」

講到好吸引搵下有冇開心版玩下先

我終於玩到啦
好L正呀
條底線等左八年呀
多謝大家幫手

邊度買，想要中版
日版我上DLSite好似有

我都係中意舊版風格多D
新版轉左畫風硬係覺得勁個班好似卡西烏斯好弱雞咁款

由卡卡布開始玩起
之後越出越無咁好玩

個陣我係按白髮魔女>朱紅血>海之檻歌順序玩

玩白髮魔女個陣唔覺得點，只係覺得海怪&盜賊二人組幾搞笑，最後boss伊莎貝爾女王莫名其妙就輸左，都唔知件事係點

朱紅血開始了解原來世界有毀滅危機 (Btw, 武僧馬多拉姆真係好撚型)

到海之檻歌，一切真相大白，甚至入到去隱里夏爾夫，親脈見到大蛇背骨，甚至去埋異界見到兩位女王侯補，成個故事即刻去到另一個境界。再諗返起當年憑一條魔杖浪遊天下既大魔法師米契爾，原來就係白髮魔女入面既拉普伯伯，個種歷史史詩感，之後既軌跡系列係完全做唔到。

2000 fun shop HK
日音中字

以為上面個d無咁好玩 thanks 會試下

屌你呀，創軌戰鬥畫面真係同閃軌一撚樣無進步

已經由劇情RPG變左後宮RPG吸毒撚錢

卡卡布三部曲係神作
由Dos到PC到PSP我都玩左好多次
之後咩咩軌跡，都係玩左兩集就棄左

少人識係可惜

劇情還劇情
空軌除左魔法組合，其他系統零碧閃一直有多元化同優化

我係絲 閃軌1,2入坑 好鍾意勞拉 玩3,4想死
之後補埋空零碧 而家玩緊創
見到後宮劇情想死 玩到3見到黎蛇咁溝女 有諗過唔好再揀勞拉由黎蛇溝女
空軌約書亞歸隊睇到喊
感情戲會想係一對一 後宮真係不了

根本F社寫一對一既感情戲全部都好好睇唔知閃軌做咩食左春藥咁整隻game
依家玩創軌 見到3同9 蘭迪同米蕾優 羅爺同大小姐呢幾pair都睇得好開心

當初碧軌羅伊德一食全部人,已經返唔到轉頭

仲有空軌一對一真係寫得好好 緹妲阿加特仲有艾莉卡助攻 雪拉姐同奧利維爾結婚

明明閃寫有感情嘅係亞莉莎勞拉班長就好夠 但冇啦連大叔控嘅莎拉都沉船
玩黎蛇海灘支線想到好辛苦先捱得過f社拆閃出黎做h game仲好

創軌C線真係寫得幾好 如果淨係計C線真係拍得住空零碧

碧軌開始失控 寫大小姐同莉夏都夠 諾艾兒同羅爺似兄弟情多過男女感情
我覺得諾艾兒同瓦奇幾襯 一個正經過頭一個鍾意整蠱人 次次瓦奇鳩up都係諾艾兒拉開佢

果陣好驚瓦奇突然話佢其實係囡
不過黎sir淨計主線應該係艾瑪同克蕾雅爭
勞拉同愛莉莎相對影薄

玩完閃4
而家要補返sc 3rd 零碧
軌跡馬拉松

唔會少人識啦, 不過玩得卡卡布三部曲都有返咁上下年紀

其實我想問...點樣可以玩返

steam得英既話 仲要咁耐既驚

係得支那游俠幫到你

有多人都係軌道系列入坑，卡卡布三部曲始終上世紀產物，後生既很難有性趣

我有晒3隻PSP漢化版（得殘體）
用Android電話加手制玩
用iphone既話，就要用電腦開模擬器了
PC版，我有英4英5實體碟，但上網都搵唔到source DL了

未必既
有時行過d電腦game鋪都仲買到

說好的風色幻想7呢

已買到 thanks ching

曹長最近有咩玩

俠隱閣

曹長有無玩創軌

有呀

曹長呀！！好悶呀最近，有咩好推介